# Teste Madeinweb: Mobile

- Para realizar o teste do aplicativo deve-se abrir o projeto a partir do arquivo .XCWorkspace.
- Conectar o dispositivo via cabo.
- Configurar os certificados a partir da aba general do Xcode.
- Escolher o device conectado a partir da lista de devices na aba superior do xcode.
- Rodar o aplicativo.

